一支軍隊邊有可能自發 正視聽唔該

P 牌推唔到，但完全同意你嘅睇法

多謝你既支持